{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046883",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 김삿갓휴게소펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 チェックインとチェックアウト時間を厳守する必要があり、この時間を守らないと追加費用が発生する可能性があります。 未成年者は同性入室と男女同室での宿泊が不可能であり、未成年者の予約は自動的にキャンセルされ、違約金が発生します。 ペットと一緒の場合は入室禁止となり、払い戻しはできません。 ご予約された人数に人数追加がある場合は、事前にペンションにご連絡いただき、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 客室や周辺の施設を利用する際には、施設物を毀損したり紛失したりすると、損害賠償の責任がある可能性があります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人が用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 予約特典としては、メゾネットタイプの客室、子供連れの場合は安全な施設、IPTVと無料のWi-Fiが提供されます。 また、バドミントン場、フットサル場、バーベキュー場があり、グリルを使用する場合は費用が発生します。 カフェやカフェテリア、売店やコンビニがあり、食事をすることもできます。 駐車可能なスペースがあります。 ペンションでは共同シャワー場、体験キャンプ場、衣類売り場、ガソリンスタンドもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は同性入室と男女同室での宿泊が不可能であり、未成年者の予約は自動的にキャンセルされ、違約金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室禁止となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やすことはできますか？",
            "answer": "ご予約された人数に人数追加がある場合は、事前にペンションにご連絡いただき、追加費用が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺の施設を利用する際には、施設物を毀損したり紛失したりすると、損害賠償の責任がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人が用意した炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプの客室、子供連れの場合は安全な施設、IPTVと無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "施設内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "バドミントン場、フットサル場、バーベキュー場があり、グリルを使用する場合は費用が発生します。カフェやカフェテリア、売店やコンビニがあり、食事をすることもできます。駐車可能なスペースがあります。ペンションでは共同シャワー場、体験キャンプ場、衣類売り場、ガソリンスタンドもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 618
    }
}